{ "translations": {
    "Log in with username or email" : "使用用户名或电子邮箱登录",
    "Provider name cannot be empty" : "Provider 名称不能为空",
    "Duplicate provider name \"%s\"" : "重复的 Provider 名称 “%s”",
    "Invalid provider name \"%s\". Allowed characters \"0-9a-z_.@-\"" : "无效的 provider 名称 “%s”。允许的字符为 \"0-9a-z_.@-\"",
    "Log in with %s" : "使用%s登录",
    "Unknown %s provider: \"%s\"" : "未知的 %s provider：“%s”",
    "Login from %s domain is not allowed for %s provider" : "不允许 provider %s 从域 %s 登录",
    "This account already connected" : "此账号已连接",
    "Users without assigned groups is not allowed to login, please contact support" : "未指派群组的用户不允许登录，请联系支持",
    "Your user group is not allowed to login, please contact support" : "您的用户群组不允许登录，请联系支持",
    "Auto creating new users is disabled" : "已停用自动创建新用户功能",
    "Email already registered" : "电子邮件已注册",
    "New user created" : "新用户已创建",
    "User %s (%s) just created via social login" : "刚通过social login 创建了用户 %s （%s）",
    "Settings for social login successfully saved" : "social login 的设置已成功保存",
    "Some error occurred while saving settings" : "储存设置时发生了错误",
    "Do you really want to remove {providerTitle} provider ?" : "您真的想要移除 provider {providerTitle}吗？",
    "Confirm remove" : "确认移除",
    "Save" : "保存",
    "Button style" : "按钮样式",
    "None" : "无",
    "Default group" : "默认群组",
    "Team ID" : "团队 ID",
    "Secret" : "Secret",
    "Allow login only from specified domain" : "仅允许来自特定域名的登录",
    "Allow login only for specified organizations" : "仅允许来自特定组织的登录",
    "Allow login only for specified workspace" : "仅允许来自特定工作空间的登录",
    "Add group mapping" : "新增群组映射",
    "Disable auto create new users" : "禁止自动创建新用户",
    "Create users with disabled account" : "创建账号处于禁用状态的用户",
    "Allow users to connect social logins with their account" : "允许用户将他们的账号与 social login 关联",
    "Prevent creating an account if the email address exists in another account" : "如果电子邮件地址已存在于另外一个账号中，则阻止创建账号",
    "Update user profile every login" : "每次登录都更新用户个人信息",
    "Do not prune not available user groups on login" : "不要在登录时删减不可用的用户群组",
    "Automatically create groups if they do not exists" : "如果群组不存在，则自动创建群组",
    "Restrict login for users without mapped groups" : "限制没有映射到群组的用户登录",
    "Restrict login for users without assigned groups" : "限制没有指派群组的用户登录",
    "Disable notify admins about new users" : "禁用通知管理员关于新用户的相关事宜",
    "Custom OpenID Connect" : "自定义 OpenID Connect",
    "Title" : "标题",
    "Display name claim (optional)" : "显示名称声明（可选）",
    "User info URL (optional)" : "用户信息URL（可选）",
    "Logout URL (optional)" : "登出URL（可选）",
    "Client Id" : "客户端ID",
    "Client Secret" : "客户端密钥",
    "Scope" : "适用范围",
    "Consumer key" : "网站密钥",
    "Disable password confirmation on settings change" : "禁止在设置变更时，进行密码确认",
    "Available providers" : "可用的 provider"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}